如果721發生既地點係黄大仙

一吹雞 班黄大仙戰神踢拖都落哂街幫手
白衣人會唔會變成紅衣人？

我建議文宣方向

針對警方無差別襲擊，標籤為國家恐怖主義武裝組織

佢標籤我地做港獨，我地標籤返佢做「國家恐怖主義份子」 正名標籤警方為非法嘅武裝組織

［白宮聯署］香港警察為恐怖組織

HKPF IS STATE TERRORIST!
NO STATE TERRORISM!
NO INDISCRIMINATE ATTACK!

白衣人唔會再有機會係人

認同白衣會變紅衣

唔會發生
因為元朗係圍村地方而黃大仙唔係
冇所謂鄉黑

當晚元朗友都衝去反攻啦

最大問題係班黑警保護佢地